\begin{titlepage}
\begin{center}

\includegraphics[height=5.5cm]{images/logo_ensiie.png}~\\[1.2cm]

{\large École Nationale Supérieure d'Informatique pour l'Industrie et l'Entreprise\\[1.0cm]}

% Title
\HRule \\[0.5cm]

{\huge \bfseries Rapport de stage 2A\\[0.6cm]}
{\Large \bfseries «Développement d'un outil de visualisation de traces de programmes distribués»\\[0.5cm] }

\HRule \\[1.0cm]

{\large
\textbf{Killian Delarue}\\
\emph{Tuteur académique à l'ENSIIE : }\textbf{Julien FOREST}\\
~\\

\includegraphics[height=2.6cm]{./images/Logo_nl.png}~\\[0.5cm] 

\emph{Entreprise : }\textbf{Nomadic Labs} (Paris, 75)\\
\emph{Maître de stage : }\textbf{Mathias BOURGOIN}\\
\emph{Encadrants : }\textbf{Mathias BOURGOIN, Ilias GARNIER et Julien TESSON}\\
} % Fin \large

~

\vfill

% Bottom of the page
{Stage de fin de 2A du Lundi 1 Juin au Mardi 1 Septembre 2020}


\end{center}
\end{titlepage}
